<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>OpenWRT on Crstian&#39;s blog</title>
    <link>https://blog.crstian.me/tags/openwrt/</link>
    <description>Recent content in OpenWRT on Crstian&#39;s blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Crstian.me © 2019.  &lt;a href=&#34;https://gohugo.io/&#34;&gt;HUGO&lt;/a&gt;</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Jan 2022 00:19:14 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://blog.crstian.me/tags/openwrt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cambiar router Sercomm FG824CD Pepephone por router neutro con OpenWRT Pepephone</title>
      <link>https://blog.crstian.me/post/2022-01-15-cambiar-router-pepephone-sercomm-fg824cd/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jan 2022 00:19:14 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://blog.crstian.me/post/2022-01-15-cambiar-router-pepephone-sercomm-fg824cd/</guid>
      <description>Como cambiar router Sercomm FG824CD Pepephone por router neutro con OpenWRT
Bueno, he decidido redactar este post ya que tengo un post antiguo donde explico como cambiar el router anterior que daba Pepephone por un router neutro.
En Junio de 2021 me mudé de casa y mi router antiguo Linksys 1900ACS lo dejé en casa de mi padres configurado como expliqué en el otro post.
Al mudarme contraté una nueva línea de internet con Pepephone y en lugar de ponerme un router con una ONT como la vez anterior, me colocaron un router al que le entraba la fibra directamente por lo que necesitaba transformar esa fibra con una ONT; tras mucho buscar vi que en Wallapop por ~10€ se vendían muchas de estas ONTs, eso sí para Pepephone hay dos ONTs de Nokia muy parecidas pero una si que funciona y la otra no el modelo bueno para Pepephone es Nokia-G-010-P el modelo I-010G-U no sirve para Pepephone.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Configurar DDNS en OpenWrt Cloudflare</title>
      <link>https://blog.crstian.me/post/2022-01-19-openwrt-ddns/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jan 2022 00:19:14 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://blog.crstian.me/post/2022-01-19-openwrt-ddns/</guid>
      <description>Si tienes servicios en tu casa como es mi caso, tu compañía seguramente te de IP pública dinámica, por lo que es un follón tener que estar cambiando a mano la IP donde apunta tu dominio cada vez que tu compañía te cambie la IP, por ello vamos a ver como configurar en nuestro router con OpenWRT con Cloudflare como DNS de forma muy sencilla.
Token en Cloudflare En primer lugar vamos a necesitar un token de cloudflare, podemos conseguirlo desde aquí https://dash.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cambiar router Sagemcom 5366S Pepephone por router neutro con OpenWRT Pepephone</title>
      <link>https://blog.crstian.me/post/2020-05-03-cambiar-router-pepephone/</link>
      <pubDate>Sun, 03 May 2020 00:19:14 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://blog.crstian.me/post/2020-05-03-cambiar-router-pepephone/</guid>
      <description>WARNING Si el router que te ha puesto Pepephone le entra la fibra directamente, visita este post Como cambiar router Sagemcom 5366S Pepephone por router neutro con OpenWRT
Bueno, he decidido redactar este post ya que quería cambiar el router que me cedió la compañía por mi Linksys 1900ACS.
En primer lugar para poder realizar un requisito indispensable, que hay que tener muy en cuenta antes de adquirir un router es que soporte el protocolo IEEE 802.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
